公務員事務局負責全民檢測，明曬啦。

18萬公務員帶頭做先

公務員朋友話臨放工前出 Mass email 搵公務員做 administrative staff

佢聽到啲老屎忽藍屍話啋佢都有味